今晚真正體會到，贏左場交，輸左個家

自己諗